[唔夠12個鐘} BLM開始打鳩白左

Shocker: Vicious Beatdown Breaks Out at BLM and Biden Celebration Party in Wisconsin

A Black Lives Matter goon beat the hell out of some liberal woman at a Biden celebration in Madison, Wisconsin.

link:

睇黎BLM唔係搞trump，而係邊個做總統就搞邊個

笑死 真係唔洗12個鐘就現形

都已經唔洗一年已經發生

搞乜

下任總統唔係黑人

群眾鬥群眾

可能係計中計，同全世界講burn loot murder班dem賤種冇份

各鳩個制度
一個佢哋賴以為生嘅制度

反了反了

BLM will learn the hard way the old communist rule "If of no use to us, you're done"

支持
打撚死D死白左
除左奶共根本無春用
利申: 不嬲支持黑人, 咪屌我, 我有金身

BLM 其實好撚醒，每次都盡量揀啲女人黎打！

邊個做都好，唔俾著數就打
要我返工？打
唔俾錢我？打
任何人還拖就係種族歧視
無敵

同china joe講，當然唔係我地blm投你，你會贏？

palosi早兩日已經比人迫緊走

打9死佢地，好呀
我想睇你地個救主biden點阻止呢件事

This is what they want, but soon they will realize they were being used to achieve the democratic party's agenda.

民主黨鬼叫當初撐BLM
依家燒到埋身抵撚死

賀錦麗就係呢個時候發揮作用

特朗普或成最大贏家

仲有Kamala Harris

全部白妹都係力架性奴。

唔止係狼狗，呢獲養藏獒咬自己春袋了

當BLM入面班瘋狂信徒開始知道DEM其實一直借佢地過橋既時侯……

anarchists

美國民主黨階段性勝利叫大家袋住先

尊重美國左膠+BLM投票比拜登選擇
到時殺到埋身
仆街唔好喊

反正香港都已經死咗好耐
香港只會示範一次
反正依家香港人都會食花生睇住左膠未來仆街

鬼唔望班BLM越黎越癲
成個美國越亂越好玩
到時睇China Joe 同 黑婆點撚樣收拾爛攤子

以夷制夷

Blm班白左：典解會咁既 明明侵已經冇做總統

These people don’t have genders
哥布林

走出嚟話: 其實最後都係佢揸旗, 而唔係件老人痴呆
BLM即刻收工

連登左膠： fake newsfc左未？

最記得點票前有人講邊個贏都暴動，但係暴動嘅係同一班人

白左：做乜打鳩我

手足不是condom
god bless america

成個美國越亂越好玩
睇拜登 印度八婆 點樣收拾爛攤子

和你老母解

托洛斯基 好似輸撚左比史太林

啲人重係到話乜尊重美國人決定...
鬼唔知咩，我有閪票咩

不過我睇過吓鄰國歷史，再經歷過香港點堕落
我宜家當睇animal planet咋，唔得呀?!

Exact7ly

其實BLM有原則過白左, 佢哋目標係推翻建制 反對佢哋嘅無賴, 不過佩服佢哋嘅堅持

共和黨暗笑

BLM 唔會聽佢講啦
個本質唔會鳩up 幾句就平息到

BLM只係一個business
唔關選邊個出黎事

法國大革命
文革
都係咁

嫌你唔夠左
嫌你對毛澤東唔夠忠誠

隨時仲衰過香港鄧炳強

BLM: 一人派番5萬美金先會考慮停戰和談！

好快會變成
United States of Black

BLM

賀錦麗唔夠黑囉

包尾喺墨西哥被暗殺

宜家先知，真係抵佢地永續BLM

BLM：問下你祖先點解係白人，因為佢地有原罪

互相利用

BLM : 每個人派豪宅一間 先至會考慮停戰和解

but harries is not black
she is brown

我以為選舉完咗BLM真係會完結
點知依家

反正香港都已經死咗好耐
香港只會示範一次
反正依家香港人都會食花生睇住左膠未來仆街

真

今次撐BLM

手足黎

我地支持侵嘅而家真係當animal planet睇

女人多智障 AOC就係不滅既例子

好失望，我地香港駐美左翼新勢力敖卓軒/許穎婷，點解唔拎架生上前線支援BLM弟兄姊妹⋯

BLM係為搞事而搞事
左膠利用BLM反侵
依家就好笑

侵侵下台
BLM就已經冇利用價值

笑撚死

我都好支持黑人，猶其以前玩MMORPG時一定整黑人，因為夜晚有保護色PVP有著數

現實睇嚟都係

其實拎一單半單黎當係norm係on9,

都話BLM發源地governor 係DEM

搵個黑人做vp就係想塞住班blm把口

仲要係臭閪樣

條女唔係黑人黎
佢曬得黑姐

黑鬼真係低賤，講兩句就郁手

政治正確到痴撚線

係
媒體話贏係拜登
搞事既係左膠同BLM

文革搞到差不多 毛主席好似話 係時候到學生犯錯了

就快有人出嚟話 係時候到 Anitfa 犯錯了

OMG I love BLM now

出拳幾快，唔錯，可造之才

BLM已成condom

拜登：law and order！

睇幾多次都唔厭

發揮佢止暴制亂嘅作用

狗咬狗

拜燈：只有美國營！將會全力止暴制亂

白狗好可愛

內戰啦

整個法定BLM日

依家係一盤棋

係呀 一切都係個別例子 只係少部分人搞事
唔需要理會 希望佢地接受現實

咁快回力鏢

Yes

要全部齊晒先至係政治正確的

同感

即刻現眼報

亂個hi內戰都似

黑衛兵

選個整條 crime bill 出黎做總統，再選個對黑人加辣既做 VP 我真係恭喜曬你哋呀

好貼切

Mj grabs some pop corns

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另類condom

你先on9你邊隻眼見到我話係NORM ON99

彩你都有味啦 we did it! Joe!

一早都知blm 係流氓共產黨 鬥完一個鬥第個
係冇諗過咁快現形

條路自己揀

共共:教幾招被自殺，被互片自盡，……搞掂

賀錦麗就係將黑人送曬入監獄既人

真係未撚見過人笑到佢咁撚衰

唔知美國人要揀blm/corona共生呢

自己種下既禍

BLM: she ain’t black

諗起連登某左仔唔知支持左翼定邊個
仲死頂話blm係peaceful protest

咁維尼米好開心囉

Lafraud RMBron: we can breathe!

BLM antifa: am I a joke to you?

但係點解BLM嘅會反Biden嘅？求解答

FAKE NEWS比twitter delete 左

有咩問題 左腸同blm都係工具嚟 反正肥既都係科企同政棍 前兩者都係食剩餸 互打更加唔理啦

廢老：（仲訓緊）

如果話支共無份搞鬼，真係揾鬼信

世界大同

國民黨已用左成個中國領土證明先安內後攘外先係真理

係時候有個美國版

Black dicks matter

留言叫佢地social distance
如果要support celebrate 就mail in 郵寄信比拜燈咪得

咁撚似屠龍隊隊訓

但如果內鬥
Trump 9成輸
除左軍人同窮人
無咩人企trump個邊

It is a beautiful sight to behold

連登牆頭草/偽兩黨共識諗住轉撐Burn Loot Mob未

白人是原罪

但佢地照出街跳舞飲酒

Fc撚：無證據話looting係blm做嘅

唔知點解諗起艾沙雲

Cls 有軍人就贏啦
睇下香港 中共
槍桿子裏出政權

心水請就知錦麗唔係黑人，係印度人

D槍權票全部都係投比Trump

唔關侵事 即係無人出黎鳩叫fat check

呢次唔內鬥就直接變共產美國
係苦口藥黎 唔痛唔會醒

美國 步入 南非 後塵

依家又唔係50年前

依家咪見

成班力架準備比人用完即棄上山下鄉

好爽

Check佢老母咩check 大大隻黑鳩打隻白左女人 有咩好check

再者呢個post唔係帶風向

純粹笑鳩d垃圾白左

Biden真係正式贏呢四年under the spot light 有排笑

撐侵嘅黑人打人?

你條on9仔係咪思考左好耐點spin?

有排你玩啊 依家先係開始

真係人類黎？

屌打人先嗰個trump supporter嚟
搞清楚先好無

factcheck 呢

打醒班豬啫

猩猩

最後會好似羅馬咁，由共和國變成帝國
埃及賄賂羅馬議員->頂唔順軍事政變->帝國派上場->極權化
極左派迫走正常人->頂唔順軍事政變->美國極右上場->極權化

等睇無產階級鬥爭

sor9ry搞錯咗

係BLM打liberal冇錯

持續革命

睇住你地拎呢D打飛機就覺得好笑

邊個打飛機

依家擺d source上黎討論係咪要你同意啊on9

屌你正啊喂

實踐男女平等精神

有得笑好笑多d遲d你笑唔出

賀錦麗加埋傷殘同食素應該夠做

叫條黑女搞掂啦

打得好 打狗

本來就收錢做野，家陣無錢收仲要變condom

往死裡打

又話侵白人至上，點會有黑人撐侵

等如香港人分做黃絲藍絲一樣

Let them fight

fact check

fact check 左同blm有關?

左派不停鬥爭係定律
奪權後內鬥係必然

你係咪唔識英文

你d左膠quote埋d左仔網當factcheck左

我呢個都有news source有曬網

你收皮啦 好嘛

一係你飛去美國幫我check lo死左仔

支共控制既 blm 就係想攪到美國唔得閒攪支那

你係冇腦右癌?

屌 你條柒頭唔夠搶口就鬧人冇腦

拉

撐警咪認囉
又要扮左膠死撐

譯做英文比美國佬睇

又一件右癌

你話得香港示威「暴力」都知你咩料啦屌你老母
撐警又唔敢認

黑：You are racist

rmbj企邊邊好

Chinajoe啦緊係

唔通班blm比錢睇佢打nba咩

快d 打地主，Lebrun James 呢班住豪宅掛BLM口號既人仲唔打鳩佢地？

白狗： 喂老友 你咬錯人啦

假笑
以為張大把口就係笑

你左癌末期添

但係唔係黑人做P呀ma
搵奧巴馬2.0算把啦

BLM
YES

美帝真係有咁耐風流就有幾耐折墮